{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24477",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 나이스"
    },
    "text": "宿は温陽温泉駅の近くに位置しているのでアクセスが便利です。 総客室数は25室で、最近リニューアルした新築建物で、モダンで清潔な設備を提供しています。 駐車施設も広く、徒歩1分の距離にはコンビニがあります。 また、温陽温泉までは宿からは5分距離で便利に移動できます。 フロントデスクでチェックインの際にヤノルジャ会員であることをお知らせいただければ、様々な特典を受けることができます。 宿泊施設では安全と衛生のためにシートと枕カバーを絶対に再利用せず、スナックバーでは様々な食べ物を提供しています。 また、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、利便性を高めています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿は温陽温泉駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の客室数は25室です。"
        },
        {
            "question": "宿の設備はどのようなものですか？",
            "answer": "宿は最近リニューアルした新築建物で、モダンで清潔な設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "温泉までのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、温泉までは宿からは5分の距離で便利に移動できます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員であれば、フロントデスクでチェックインの際にお知らせいただければ様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような安全対策が行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設では安全と衛生のためにシートと枕カバーを絶対に再利用せず、衛生管理に努めています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような食べ物が提供されていますか？",
            "answer": "宿ではスナックバーで様々な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺に駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、宿の周辺には広い駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 351
    }
}